今晚我會紀錄低所有冇上線嘅會員

真正大男人唔會怕喺女朋友面前上波台
冇上嚟嗰班一定係毒撚扮有女

1

on9

真
小妹有客人都會準時上線

毒撚但真係有女，點睇？

第一個就係樓主

咩客人

隻手咁撚柒都有既

小妹用我一雙巧手為客人打射
我覺得好自豪

ptgf
今日我地旺季

支持樓主放針拮死班偽毒

sis唔好理d haters

自豪

真
email sis先係我榜樣

有見地
喜歡樓主的發言

首先你唔好扮有女先吓

屌你老母

佩哥今晚去邊

真，我女友知我連登ac都冇事

我帶佩清去狗公園拍拖

邊個女朋友知？你好多個喎

你做咩叫佩哥做佩清

去你樓下附近

食咩

有冇介紹

吉野家

我今日屌咗屯馬線閘機
正到 又緊又濕

你正仆街

我認

社會賢達

而家ｍａｒｋ定我先

我今晚同老公開飯，你地以繼續打飛機

達哥

mark你有女定冇女

咩意思

有女照上

咪屈，得一個。

好陌生

ff系列?

🤳

🤴

(⊙_⊙;)

🦮

Nben 情人節活動：

岩

支持

約左PTGF扮有女$2000
唔俾拖手, 隔口罩錫+$200

隔口罩錫都加錢你好柒？

佢睇完相話我戴左口罩都有陣柒味
一陣約左6點係CWB食飯仲要請埋佢

我代你去算啦 問佢收返錢仲得

😎

我一陣on先

虛哥

叻喇叻喇

支持賓兄

thx

記左我未

check tg

唔見貓貓禮志兄?

佢不嬲會扮有女 好難估

應該都係夜一夜先蒲頭

我地可以盡情25佢

收皮啦收皮啦收皮啦

why 叔兄

想發洩

一條女返緊酒吧～

女友洗緊碗

女友洗緊閪

師兄咁大男人

喺條女面前上波台姐嘛 驚閪咩
辣殺nben